唔行VAR結果兩日踢四強都有誤判

皇馬利記手球走甩十二碼
薩爾斯堡最撚差既情況打到加時輸球誤判角球

唔係下下都要主球證行去睇下話
睇隻角球我地對住個mon都知省撚中邊個啦
到今時今日英超仲反var真係多撚謝條彎既直線
好在世界盃肯行

var對角球冇用

其實就算有var，岩岩球角球都係輸

5個球證都睇唔到食屎啦

為左捍衛球證威嚴 睇完都唔撚判都有啦
var 有等於無

就係要呢啲

意假夠有啦，照黑你

5個球證 得主球證話事
其他4個最多比意見 如果個主唔聽意見
其他2個（底線同邊）見到都無用

連角球都要睇var 場波起碼有一半時間係睇片 唔洗踢

一早應該要用

當年保辛華飛腿

就算有都可以照黑
證明左

搵個VAR球證坐房長期MON住咪得囉
再用咪通知主球證

NBA又贏